摩佬被問前程發老脾：垃圾新聞！

【體育】曼聯領隊摩連奴坦言跟球會仍然有合約，沒有任何理由令他離開，認為炒作他會離開奧脫福的新聞，一切都是垃圾新聞。

周五英足盃第3圈對打比郡前，摩連奴（Jose Mourinho）被問到會否離開曼聯時說：「我看不到任何原因令我不再留低，我仍然擁有一紙合約，現在只是我合約的中期，不是最後數月，我願望是續留於此，只要班主和董事會為我的工作感到開心。」

對於屢次被問到會否離開曼聯，摩佬明顯火光：「如你要說那是一些新聞，我會說是垃圾，我找不到一個更佳的形容詞定義這些說法，如你想直接問我下季是否仍然留在曼聯，我估計你是想這樣問的，我會說，我認為自己是會在此的，我到此時已說過，我離開球會時將會是球會想我離開的時候，我根本無意離開。」

「我的意願是留下去工作和進步，令球會回復自己的本色，把我的工作與垃圾新聞聯繫起來是所有人皆可做的事情，最差不是說我是一位糟糕領隊或表現欠佳，而是有人懷疑我的專業地位，涉及到我工作的每一細節，所以，垃圾消息的確影響了我，因為那是一些我不認同的事情，我重申，我的合約只過了一半，如我會續簽新約，那是取決於球會的事情，我的承諾就是一切，我是想留下來的。」摩連奴補充。

食左火藥